====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La fascination pour les villes naît aussi de la profondeur de champ qu ' elles offrent , du télescopage permanent entre les contingences du présent et les ancrages lointains , du côté labyrinthique , inépuisable des références qu ' elles suscitent .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif :: 1 :: [ offrir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif :: 1 :: [ offrir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
Total feature counts: 4

